嘩...真係國安法同愛國者治港既嚴重漏洞.原來咁多高官常秘部門首長AO係雙重國籍/有外國居留權,唔怪得回歸廿幾年重係咁

特首又有居英權英國人妻,英國人媽媽....重要係升職先決定取消英國籍
三司又有外地居留權又係外國人父母
局長又係......重點香港教育局局長...竟然唔信香港教育, 2個仔去曬澳洲又讀國際學校
常秘,部門首長,AO有D重可以雙重國籍

重有重有.................香港既人大政協
馬恩國就係澳洲人
譚耀忠就有居澳權....個仔重要係做大漢奸幫人做漢奸走資....去澳洲....澳洲人最睇唔起中國人

你話香港點會唔亂呀